{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_093194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "우곡서원_1"
    },
    "text": "慶尚北道義城郡義城邑のオプリ1132番地に位置する書院は1818年に建てられた。この書院はオグクファを追悼するためのもので、地方の儒林のコンウィによって建てられたのだ。この書院は先賢配向と教育の役割をしたが、1868年に興宣大院君(テウォングン)の書院撤廃令によって取り壊された。しかし、1980年に復元された。書院の中にはスンジョルサ(崇節祠)、スンウィダン(崇義堂)、新聞(神門)、ドンジェ(東齋)、書斎(西齋)、チョンサチョン(奠祀廳)、正門(正門)、住所(廚所)などの建物がある。スンジョルサには五国化の位牌が置かれている。スンウィダンは義城邑内で行使と儒林の学問場所として使われている。新聞は祭祀のときに製缶の出入り口として使われ、チョンサチョンは、祭祀を準備する場所として使われる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この書院はいつ建てられましたか？",
            "answer": "この書院は1818年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "誰によってこの書院が建てられましたか？",
            "answer": "この書院は地方の儒林のコンウィによって建てられました。"
        },
        {
            "question": "書院は何のために建てられましたか？",
            "answer": "この書院はオグクファを追悼するためのものでした。"
        },
        {
            "question": "書院はどのような役割を果たしましたか？",
            "answer": "この書院は先賢配向と教育の役割を果たしました。"
        },
        {
            "question": "なぜ書院は1868年に取り壊されたのですか？",
            "answer": "1868年に興宣大院君の書院撤廃令によって取り壊されました。"
        },
        {
            "question": "書院の再建はいつ行われましたか？",
            "answer": "書院の再建は1980年に行われました。"
        },
        {
            "question": "書院の中にある建物は何ですか？",
            "answer": "書院の中にはスンジョルサ、スンウィダン、新聞、ドンジェ、書斎、チョンサチョン、正門、住所などの建物があります。"
        },
        {
            "question": "スンジョルサには何が置かれていますか？",
            "answer": "スンジョルサには五国化の位牌が置かれています。"
        },
        {
            "question": "スンウィダンはどのように使われていますか？",
            "answer": "スンウィダンは義城邑内で行使と儒林の学問場所として使われています。"
        },
        {
            "question": "新聞はいつ使われますか？",
            "answer": "新聞は祭祀のときに製缶の出入り口として使われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 332
    }
}